地盤佬唔係好高人工架咩

成日喺街見佢地冇衫著都算
仲要褲都爛爛地

死開喇gay佬

身為小妹咁樣講野
再講內容關gay咩事

揸住幾層樓又同你講咩

On9唔通開工正正齊齊著老西啊

著老西又代表好有貨？

下下用極端例子黎講
你世界得唔著衫 或者 西裝

人工高但支出更高呀嗎 ! 佢地成日HJ2Q架

不過認真
好多地盤佬真係叫雞發洩

on9既先會著靚衫落地盤做野

條褲通風阿 散熱既野你識閪咩